覺唔覺Thanos好似膠左好多？

係咪因為冇左頭盔？佢个光頭look真係霸氣盡失，佢一出場屌左聲出黎，心諗整走個頭盔做乜，同埋佢個皮膚係咪愈黎愈紫？

返百度問啦屌你老母臭閪

愈睇愈似某男性特徵。。。

果粒字hi到輸入法變簡體姐，唔好爆氣先

marvel d奸角咁廢，乜樣冇所謂啦